有無人睇開泰國bl劇(45) Play 2gether

一樓
奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第40個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網 死咗
Gimy TV 都死埋

iii）舊post：
post 1- 40

post 41

post 42

post 43

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

NAT真係幾QQ
Q得來唔姣

shit我template cop錯link

p'我還相信我 條片喺度

［Twitter]國際線手足做野喇喂！

我懷疑唔會再有kiss

咁緊

見到句歌詞 即刻click咗入去

哎呀 撞左

同時間

佢地係咪想炸左個廚房

好似幾

我屌你老母呀香港警察

鄺神被捕

Twitter link

個鑊同個菜嘅size唔成正比

Pushed!

我淨係驚佢地越炒越少姐

跛仔留名

屌笑死不過都真心差唔多

好靚仔

下晝拉個13歲嘅
宜家拉鄺神
成班hi撚大咗咁

其實luke都幾勁 日美混血
唔識泰文去泰國發展
個陣joss有問佢點解要嚟泰國
就係話係美國日本都好難俾人接受佢
咁就決定去泰國發展
我係企jossluke
lukewin我都想睇下

Singto套BG短劇midnight fantasy今晚大結局！
有冇Ching都依家睇緊
見到singto錫女仔 表示需要啲時間接受 其實畫面拍得好靚

條片之前係支那weibo睇到
luke話美國人覺得佢係日本人
但亞洲同日本又覺得佢very American
佢話係泰國可以做咩都得
只要你肯學泰文同熱情
泰國人就會接受你

閉關左2日放棄追po了
佛系留名

今集 Eng sub咁快？
上兩次都要星期一先有 eng sub
之前睇 Turn Left Turn Right 已經睇過Singto bb 錫女
仲要條女好賤
雖則今次 Mimi 都唔特別討好
但拍得幾好笑
下集到 Papi 喇！
Mild 靚 Mimi 好多

咁勸你唔好睇住
沉浸喺Krist singto嘅美好世界多一陣先
建議你睇Krist singto一齊上off gun fun night個集
趁熱食糖最好食

唔會
好鍾意 Papi
又放得開又幽默又 cute

Twitter 戰線啊各位
鄺仔被捕

大量記者被噴椒同要求佢哋跪低停live

可以加埋#monthersday2020 等多啲人睇到

又好似係喎
美國人又唔會覺得佢特別靚仔
其實佢幾qq
不過比支那人擺左佢上檯

推清明
Singto bb 好cute
Cute過 Sotus 嘅佢10倍
但會喊死

冇睇turn left turn right
好唔好睇？
我都覺得mimi唔係特別討好
但好鐘意DJ呢個角色設定
將singto把聲嘅魅力突顯到出唻
期待下星期Offmild
Papi終於有新劇睇

其實Papi呢個叫法係點嚟㗎？搵咗好耐都搵唔到解釋

同事同 nong
係唔同嘅

點解旺角又要打街頭戰 玩到商場冇生意咪算

TLTR 我覺得唔係為Singto bb嘅，可以唔使開
但為 Singto bb 睇
又會好睇唔過眼佢畀條女食住
劇荒可以睇吓嘅

係 同mild一齊拍 係girl next room系列第三part

嚴格嚟講
係應該嗌 Gun 嘅 Papi
話說係 Gun 拍 Puppy Honey 嗰陣幫 Off 改嘅
嗰陣 Gun 啱啱入 GMM 無乜 friend
又同 Off 合作，又覺得佢着衫好叻
好想認佢做爸比
加上同 Puppy 諧音
就叫咗 Off 做 Papi
跟住之後全世界都跟住叫嚟笑佢哋
但有次啲 fans 嗌 Off 做 Papi
Off 就話都係嗌翻我 Off 啦
所以個稱呼係 Gun 專屬嘅
更 sweet

清明先啦 唔算太長
馬拉松式睇完sotus即刻追taynew好似好攰
Taynew太多劇要睇

清明時節愛上我
He’s Coming to Me

係
叫 Girl Next Room
不過本身 Mild 都幾討好
應該易入口啲嘅

Ohm同singto上節目
每次ohm嚇佢或者做啲誇張表情
Singto個樣都好嫌棄
Poor Ohm

Double standard 到死

最後兩集喊到我眼腫

Ohhhh又新劇追下都好

Gmm今晚啲Eng sub咁快手嘅
係咪畀人屌到怕
Who are you同Midnight Fantasy都sub晒

Papi呢啲叫欲拒還迎

OMG好鬼甜啊
我成日都以為係因為Off成日買嘢俾Gun
係佢Sugar daddy 所以先叫Papi
我錯了

佢哋只係roommate

快啲睇 Theory of Love 啦
OffGun 好好 ship!

我睇咗啦！！不過第一次睇我偏心Gun仔全程喺度J佢 而家二周目 J下Papi先

好搞笑 之前上微博睇 d人話Off好憎Gun
我笑咗三日三夜

OffGun Fun Night呢？
真人都好好ship
又有其他cp睇

佢哋永遠都活喺自己虛構出嚟嘅世界咁
牆內牆外風景係唔同嘅

Offgun真人真係好好ship
有冇睇琴日off ig story
終於見到Gun同佢隻狗仔bibi

深夜 QQcp 留名

Bibi超聽Papi話
Papi叫佢nang就nang (sit)
Meuu就meuu (hand)
一定係成日見啦

哇上星期睇都唔見，真係要去

好耐冇見

Papi今次應該係第一次見bibi
冇幾耐之前gun開live有講過bibi仲未見過papi
應該係因為疫情原因少左見
之後應該會見多啲

好想試吓snack jack

求佢哋唔好再鐘意支那星以外嘅星

我個fd隻貓都勁癡佢男朋友
好似係有種感應 好似知佢係主人男友咁
一見就癡身癡世 好似好熟咁 明明好少見

唔知點解 覺得Luke好fk boy feel

百屌成才

識揀
仲有有Tay嘅ep都好好笑

Bright哥彈琴+唱歌

13歲小記者：母親節快樂，對唔住

[url]
[/url]

首歌仲要係講 homophobia 添

原來wru係金所炫嗰套

香港可否走花路? 又一個心酸嘅早上

我尋日行過見到
不過真係唔多野
好似有代言隻果汁 不過我面盲唔識分

我都有大o mate係咁
明明大學嗰陣同聲同氣
為份糧就變晒樣
又係講啲咩犯法就要拉
又話自己無份同流合污
心諗你眷戀住份糧
又唔撚敢出聲
就咪撚大大聲話自己唔一樣
屌到嬲都無撚用
索性 quit 撚埋個 group

終於俾assignment 屌完留名

快D播2呀

果陣有睇

me too

無追一日又爆咗一個po嘅

Oh shit wtf is this!!!!!!!!!
係咪冇得買返啦太遲入坑哭𠹌咗

佢地好似有出自己牌子既衫？
不過上面既係咪佢地本人來

taikoo aeon

Offgun出過兩本photobook
第一本太耐之前 已經冇得賣 利申都係今年先入坑 太遲了 買唔到好傷心 想搵二手都唔見有 如果有ching有多本想賣 懇請聯絡小妹）
第二本依家上網都仲有得買 我係喺eThaiCD買 運過唻香港
本野本身好平 然後運費仲貴過本野 哭𠹌左（本身上兩個月想放大假去泰國直接踩上gmm買但因為個支拿肺炎搞到成唔到行）

我又對photobook麻麻
因為實體野始終晒位又驚比人見到

我冇記錯就係一排過
擺左好多mama面
仲有野飲加d垃雜野咁
我只可以講冇咩我想要既野 先冇買

只好買住第二本先啦
好想買齊佢 不過又驚唔鐘意之後又覺得阻埞
太三分鐘熱度

woody 睇到訓著

紫青巴

nat真係好q q

做咗成個月cd room
引唔住上水
Theory of Love係so far睇過幾套泰BL最無老尷位嘅
就算BG線都好睇唔會想skip
Papii Gun都好戲
睇完之後就ship咗offgun

哈哈唔緊要
睇完theory of love之後煲晒offgun fun night
最衰school ranger無字幕
但我唔想睇支那字幕組翻譯

school ranger 之前為咗睇taynew 都焗住睇bilibili GMMTV 如果可以全部都好似2gether 咁出英字就好

佢地三個勁fd
#91coolsexykids

School olympic有字幕
但2018嗰集譯一半唔譯一半
睇睇下無咗

yes -_- 對比人地中字字幕組可能即晚凌晨就出到完整 啫係咁我都想睇gmmtv原片但係

真心好有水準 d劇情合理有邏輯
d演員有演技又自然 係P’An同Two有d夾硬？

yesss，我都煲緊offgun fun night，好好笑
明明我唔係咁睇綜藝，但都會想煲，係cp嘅力量

+1 完全放棄
睇完brightwin嗰集已經極限
加上youtube個cc有啲delayed其他我唔係好get
不過都唔想睇支那翻譯

跛好似同緊個小朋友玩咁
win仔啲笑聲

因為white外型太肥
我投入唔到
但two係一個好supportive的朋友

有Tay嘅集數最好睇
佢都係上得最多offgun fun night嘅嘉賓

然後有集offgun讀返自己d fanfic出嚟都好好笑

White就真係似side kick
有佢呢個fd真係好幸福 佢真係好錫Thrid仔
可以唔洗俾感情線佢P an如果真係鐘意Thrid我會覺得更好睇 想睇Khai傷心死

Jennie reaction出咗
今集係大鼻同mcm做嘉賓

cctvb剪輯 先拍水樽 之後拍鄺神被補

正, 有得BLOCK 幾條TVB五毛
最憎就係TVB同香港警察

逢場作戲都唔識
呢D咁既男人真係好冇情趣

好唔好食

咁算
我個人比較鍾意食日本野

仲有冇邊個真人係咁

CHING好有研究

我想像咗下gunoff好似都幾正 gun有時都好攻

我都食過唔少秦國零食
但食唔停嘅一定係魷魚絲, 要最辣果種

辣野搞唔掂
一食就狂出汁

試過啦
之後比爸B禁番低

有kiss戲應該唔算啦

唔洗想像啦 睇Our skyy 就得

咩汁都出
眼耳口鼻都有份

我睇左開頭炸
一陣追埋佢
後面係咪有TAYNEW同SINGTO

有啊！！！仲有風間小新
其實幾Q幾襯

講還講

可唔可以配過第二個比FRANK 我真係頂唔住小新

taynew個集係本色出演

想講今日晏就睇 第二本都好似賣哂

通常我會因為啲演員演技差/劇情太膠而棄
但theory of love 唔好棄啦 好好睇拍得算高質

係哭𠹌咗
揼自己心口
上面張相應係第一本嘅圖

120p都係42.5 usd好貴抵
錯過了。

Taynew 果集刷左N次

Frank真係好正

小新受

yess我前日睇puppy honey覺得gun根本就係腹黑誘受喺套劇係咁誘惑off
傻豬豬形容得好貼切佢咁笑真係勁cute
睇埋our skyy覺得off可以做受 矮攻高受都幾ok

係
（硬照）靚仔程度唔輸跛仔
香港個d咩b就行開d

但係nickhun真係靚仔

爸b真係好賤
襯gub係到plank緊拎支野特登對住佢

有時Gun個表情好似真係想食咗papii咁
Our skyy靈魂互換勁Q囉 超有禮貌嘅Papii真係好怪

左面一個GUN右面一個NEW
然後一齊嗲會唔會流鼻血流死

Gun仔有少少過分冷靜 好似同碌嘢好熟咁
嗌一句就算繼續做無乜直男嘅排斥

竟然咁上gmm會唔會有得賣

一定唔係第一次掂到啦
段片佢玩遊戲都掂到粒蛋蛋 習慣IS OK

我要睇下OURSKYY點先

岩岩係到碌IG
D人成日話吳偉豪靚仔
但係一拍落去GMM既人就即刻見高低

有酒池肉林feel 好幸福

一開始影到正面個下真係型到不得了
個髮型又好睇
但係皮膚堅差

睇緊啦
睇左第一集OFFGUN先

加多個win
嗲死你

可能月球表面真係救唔到
以前有個中同又係咁
話去過搵美容公司都冇得救

來吧

詳細
利申唔睇言情小說

Frank-Drake vs Drake-Frank?

why not 互攻

佢地兩個都比唔到攻嘅feel 我

our skyy第二PAIR係咩來?
其中一個係咪CHIMON?

猛一爽零

咁我SKIP左佢算
一入去望到CHIMON個樣崩崩地唔想睇

不是nanon 是pluem
睇pleum呷醋都唔錯呀
無kiss但至少有摸頭

死啦.. 之前睇過唔知邊套劇, 又係有咁既劇情..

如果係跛仔既話應該係趕緊番屋企

Tharntype吧

係喎, 笑左

本野原價一百蚊港紙架咋

佢係真係free shipping 但啲貨品set價高過gmmtv本身個價好多

Gmmtv facebook個商店就咁睇都係賣哂 三四月個時買都仲有 個網嘅貨源應該就係gmmtv

好傷心

岩岩睇完DBK 好正呀taynew 點解呢套又攝衫b 2gether 又攝衫b 點解brightwin 清水咁多 嗚呀 我要拖手我要濕吻

要期待下今日拍個綜藝
應該好多on9嘢睇

The Official Photobook : Until We Meet Again The Series 呢本？
eThaiCD要成70蚊美金 好貴
有冇搵過啲台灣網 或許真係官網買5本再賣4本出去

應該係演員(主要係跛仔)唔肯
WIN仔應該一直都很想要

跛仔係咪驚一但濕吻會有感情
又或者會唔覺意鍾意咗同win嘅kiss
咁就一去無回頭

Win仔皮膚好白滑

似係驚背叛左條女

直啦
直到爆
WIN仔似兩邊都OK

WIN仔接受到少少過界
跛仔係完全唔過 彩你都傻個隻

算啦 睇佢兩個派下膠算

WIN仔自己比錢拍啦
到時佢想點都得

借）true所以如果香港啲站可以搞錢就好又有意義

win 應該會早過bright 越界先

彿系留名
不知不覺開左咁多個po 完全追唔切
多謝港字組

part 4 一開頭俾兩啖糖你食之後一箱屎直車落你塊面度

但跛成日將佢關心win呢樣野宣於口喎
反而win唔係幾願講咁
媽呀好亂 佢地到底係點

所以win唔願講係make sense
費事講自己痛處

真係可以ff段虐戀故出黎

玩到全身痛
全gmm都出黎加把口

好想快啲有得睇發生咩事 成班仔喺twitter吊人癮

Win仔本身應該好中意嗲
好想整喊佢

冇

我幫你睇twitter 睇mayachannel呢個post
樓下有人問international fans有冇得訂
Allaboutohmfluke答淨係for domestic shipping

有冇BounPrem同好🙈🙈🙈成日想開個grp但係又揾唔到人🙈

Bounprem

有人鍾意㗎 不過未上水
我有印象好似有個港字絲打鍾意？
你等佢哋上水

我係鍾意gmm嘅明星多啲

扮醉嘅腹黑誘受

係呀 所以奇怪點解香港咁少人睇佢哋

premboun 嗰套佢地係主cp 咩
獨立劇係咪講緊hemp rope

等緊 hemp rope 揮手
P’sheep表示寫都未完

Long Khong
2:08係重點

好彩佢哋係咁抖陰
令我醒咗好多
唔係佢哋解綁我應該會嚎哭
真人又真係好撚柒甜嘅

最近留意到Boun會淨係留手指尾指甲
即刻減20分

好在意男仔整唔整潔
外加手控表示完全接受唔到
佢仲要係留到勁長嗰隻
喊出嚟

忍幾集，後面好正

唔睇名以為係

頂
我以為得我一個濾鏡唔夠厚
頂唔順Wat仔唔剪指甲

MewGulf對手真係無得輸
一個夠man，一個夠soft

睇落瘦
但係都70kg
應該肥左係睇唔到既地方

mew隻手啲青筋

5月27日 國歌法恢復二讀

胃痛................

唔係
直男纏住你係覺好玩 / 有利用價值而已

普通fd lor
冇過纏唔纏
個期岩channel咪吹多兩句咁

Bright又喺twitter撐小店

6-12月應該會打到嘭嘭聲

美軍來了我帶路

話係支持喺疫情中經營艱難嘅local街店，叫fans用hashtag介紹等佢得閒可以幫襯2020年成劈屎咁好慶幸追一個有骨氣咁貼地嘅明星

仲要唔用抖音

【fanfic更新】！
我已經甩到唔想追post
大家係咪都嬲Sarawat嬲到痴線 我嬲曬嬲鳩Sarawat嘅任！
其實未寫好第四節，但都決定po住先，因為跟住呢48個鐘我都要繼續趕另外幾份稿

（其實大家係咪已經唔記得

希望可以撫慰大家被12集傷透嘅心（我冇被傷透）
寫好第四節嘅下我會話俾大家知㗎啦

Bright 人體奧妙展

好不安

驚太大嚇親Win？

我係估唔到win仔開始要對跛仔出手

其實我覺得佢有錢極都應該都唔夠香港個d有錢

啲死亡恐嚇寄刀片

其實又唔係太關佢事 唔洗去到咁盡既

阿布泰都返左其他味果汁

阿布泰有咩好食
想食小食 個D咩米通之類

有米通呀

我上左去DUP骨
個場比左塊餅我食
入面有班蘭味 超好食
唔知點樣係香港搵番

你有冇影低

冇啦
食左
不過個骨場係酒店入面
我下次去會再去番間酒店搵搵

我上次揼骨係食糕點

慘啦 比人發現左

好想食班蘭糕
最好係FLUKEBB親手餵我

呢度絲打最期待既畫面？

港字通告

各位被Champion垃圾導演激親嘅bb望過嚟！
見到wat變咗賤男好嬲係咪？？？
覺得ep12好唔make sense係咪？？？
好掛住港字嘅片係咪？？？（誤
大聲啲答我！

好，我哋聽到晒！所以港字決定收奶共導演皮！
由港字男神操刀，重新剪過ep12！

咁well新版都係虐同capcap哋㗎啦，但應該可能或者無原版咁黑人憎嘅，大家入嚟睇啦（個頭盔應該有bright仔下面咁大）
傳送門：
直落最底就係喇
（睇完都係咁嬲的話，唔好寄刀片畀我哋啊）

由於12集實在太震憾人心，港字組諗住同大家玩吓競猜小遊戲平伏心情，準備迎接呢個感人肺腑嘅大結局！

想玩嘅巴絲要答兩條問題：

問題1：大結局 Sarawat 同 Tine 嘅部分有幾多分鐘？（以整體一場戲嚟計，計哂單獨同一齊嘅戲份）
問題2：出導演名前嗰一分鐘嘅劇情係乜？

估得最接近嘅巴絲可以點三首歌，港字組會用至少其中一首歌剪條短片畀佢，片長由港字組決定。我地會喺做完大結局字幕後先會公佈結果，因應情況（有幾多人可以答中晒兩題etc.）嚟決定點樣找數！大家一齊嚟玩啦

報名傳送門：
截止時間：大結局當晚 香港時間 7點

如果對小遊戲有問題可以回覆呢個post！

連登港字組

原來 2019 年區議會選舉嘅選舉結果可以用嚟做立法會選舉配票

睇立場見到有手足寫咗篇立會分區配票大法
仲好有心機做埋網頁解說同示範

分區配票嘅概念係將每個小區各自配對畀單一候選人
靠住 2019 年選舉結果去將選票平均分畀每一個候選人
操作上亦令候選人可以集中做地區宣傳

講真，呢招我地唔用，對家都會用
data 對兩邊都係公平嘅

如果到時大家唔跟埋一齊配票
搶唔到 35+ 真係共業來

補 link ，立場篇文

下星期六開始！

咩好似，佢就係

[泰式植入宣傳] 記得睇片同submit小遊戲呀

呢D好食?
我以為班蘭淨係得甜品個種

吾推吾得
男神剪左好耐

唔知好冇食
支持黃台 想試就試

太古好似有啊布泰
下次過去睇睇先

拯救咗第12集，開心返晒

lm